let questions = [
    {
        id: 1,
        question: "Wat is de hoofdstad van Nederland?",
        answer:"Amsterdam"
    },
    {
        id: 2,
        question: "Wat is de hoofdstad van Duitsland?",
        answer:"Berlijn"
    },
    {
        id: 3,
        question: "Wat is de hoofdstad van Tsjechië?",
        answer:"Praag"
    },
    {
        id: 4,
        question: "Wat is de hoofdstad van Kroatië?",
        answer:"Zagreb"
    },
    {
        id: 5,
        question: "Wat is de hoofdstad van Servië?",
        answer:"Belgrado"
    },
    {
        id: 6,
        question: "Wat is de hoofdstad van de Verenigde Staten?",
        answer:"Washington D.C."
    },
    {
        id: 7,
        question: "Wat is de hoofdstad van Canada?",
        answer:"Ottawa"
    },
    {
        id: 8,
        question: "Wat is de hoofdstad van Mexico?",
        answer:"Mexico-Stad"
    },
    {
        id: 9,
        question: "Wat is de hoofdstad van Costa Rica?",
        answer:" San Jóse"
    },
    {
        id: 10,
        question: "Wat is de hoofdstad van Cuba?",
        answer:"Havana"
    },
    {
        id: 11,
        question: "Wat is de hoofdstad van Japan?",
        answer:"Tokio"
    },
    {
        id: 12,
        question: "Wat is de hoofdstad van China?",
        answer:"Peking"
    },
    {
        id: 13,
        question: "Wat is de hoofdstad van Vietnam?",
        answer:"Hanoi"
    },
    {
        id: 14,
        question: "Wat is de hoofdstad van Indonesie?",
        answer:"Jakarta"
    },
    {
        id: 15,
        question: "Wat is de hoofdstad van India?",
        answer:"New Delhi"
    },
    {
        id: 16,
        question: "Wat is de hoofdstad van Egypte?",
        answer:"Caïro"
    },
    {
        id: 17,
        question: "Wat is de hoofdstad van Marokko?",
        answer:"Rabat"
    },
    {
        id: 18,
        question: "Wat is de hoofdstad van Senegal?",
        answer:"Dakar"
    },
    {
        id: 19,
        question: "Wat is de hoofdstad van Zuid-Soedan?",
        answer:"Juba"
    },
    {
        id: 20,
        question: "Wat is de hoofdstad van Libië?",
        answer:"Tripoli"
    },
];


export default questions;